未訓入嚟傾下計

悶

唔該曬真心

嗨

準備訓

Hi

咁早

嗨嗨

賭未

悶到要訓

介左啦

好悶真係屌

邊洗戒

早啲訓啦

你有賭開？

Hi
就訓
我真心路過咋

冇話你假
早抖啦

逢賭必輸

唔訓

誇張

早啲訓啦ching

早訓身體好阿

講真

唔得

玩咩多

訓到就好

真心
唔玩

屌，我以為你真係賭仔，諗住叫你一齊唔好賭

賭親都輸親
仲賭咩
講經

有心事咩

7婆幾時死?

成日都係咁的

希望喺有生之年見到

掂啦咁

你都好掂

我仲想睇埋支爆
係咪好貪心呢

一般啦，食得飽，著得暖

必定會喺有生之年見到

真係凍咗好多

你有冇著多件ar ching

唔着會凍死

笑 都未係最凍 我係屋企都係短褲T

咁肯定?
次次話支爆但咁耐都未爆
我諗睇7婆死會易D
佢老過我咁多(如無意外)

係
開住暖爐然後着短袖

睇下邊個笑到最後

聽日罷唔罷?

你又搞咩

要問？

唔開心

講未

你？
我唔係 真係坦撚住d 寒氣
ching 平時唔訓有咩搞 除左連登

病左

咩病

同你講嘢

撚咩，我都想日日有人陪

尋晚凍親宜家係咁流鼻水

咪陪緊你

我都呻緊鼻涕
咁你飲暖水未

唔怕煩？

飲左

拍乜

最撚憎啲人飲咗2啖話有飲

成樽擺喺床頭一口渴就飲

以示獎勵
同埋我好鍾意佢，一有機會就會用佢

好心你一飲就飲多啲啦

懷疑你成日自製機會用佢

好多啦
就快半枝

好辛苦

唔好放

我一起身都2杯暖水

叮咚!估啱咗啦!

佢個樣好乖

宜家飲多啲㗎啦

停課

你都好乖

做咗先好講啦

自製假期

我被停課喎

你又知?

講錯
令自己有嘢做

唔知得？

聽朝返工
完全無問有無返過大陸 無關心過同事
請大家準時返工

好好珍惜做學生嘅機會
出到嚟做嘢想要個SL都要諗過度過
例如我做果行

咁你知就最好啦
有咩辦法可以令我去沖涼?
凍到唔想沖

冇嘢好做了 啱啱先開sem想溫下書都冇

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

重有好幾年要做開心

好呀

睇書

暖你都唔想去沖
因為太暖唔想郁

Year1bb

暖我OK呀!
唔得!
我決定3點去沖，我仲要洗頭
3點你提一提我，如果你3點未訓的話

追劇先

是的

Young

Meh劇

你較快啲個鐘
咁而家即刻入去

開套鬼滅先

都幾

啲人話好睇心

分左手兩年仲好掛著佢點搞？

去Ocamp sick囝囝未

追返佢

好肚餓 想岀去莧食但又驚吵到屋企人 現加呆瞓係張床

幾好喎
依架有動力沖涼

訓着不餓了

快去

好眼瞓 但唔想瞓 想繼續玩電話

係

asso仔是沒資格玩ocamp的

就係餓到瞓唔到

Asso mo ga meh

Close your eyes sin la

Play until sleep okok

搵過個

yau ah dun want to play

Why

ho kam

夾咪得

。

你係咪

.

做咩唔訓啊

鼻塞中

之前睇搵水樽夾落格肋底到一陣就可以唔塞

好似係真
我睇過

你依家試吓話俾我聽work唔work
我成日鼻敏感都會鼻塞

你試

但我而家冇

我都唔想落床
真係太凍

好熱張被熱到出汗

空氣流通記得

太凍都係閂窗等死算

唉

1234

樓豬睡了

傾

又通

瞓醒

真

早睡早起

咁你咁早起做乜

有嘢做

好
咁你辦咗先

未夠鐘

好的

有幾好

沒咩特別 不過早上好凍

咁早做乜

醒咗醒

點解你會改呢個名

再瞓

做咩

訓不到的

可以的

不可以的

好奇下姐 可以唔答既

好

試咗先講

我醒咗5-6次

今次會瞓到

唔了 而家都好精神

厲害了

你辦事了

凍

不

而家先準備出發

Good
Arrived?

未到

合眼抖下

行緊